六點後飯都冇得食 點拍拖

有咩抗疫情侶活動

認真，不如去世伯伯母屋企食？

飲早茶

Lm

食飯唔係個問題 但日日食飯都悶 有咩活動好做呢

晨運順便食早餐

點溝女

六點前食

疫症期間仲打擾人，驚世伯伯母覺得自己帶病毒過去俾佢

拍拖無乜問題
媾女先難

做愛囉

去世伯伯

賣外賣上女朋友屋企請晒佢屋企人食，加分

煮飯仔囉

Same here

買外賣去公園食

你又啱。但如果你女友同佢哋住，而你又touch wood中招，佢哋都好有機會中。

請參考2nd

#12 ok?

留意#12個 ac名？